[唔講咁多即刻駁嘴]老母話我杯咖啡唔抵飲

話說呢幾日我成家人去澳門玩. 咁我對賭錢就無乜興趣, 行下鋪頭食下野就算.
咁今日同家人一齊食完lunch之後就打算各有各路, 佢地有佢地賭錢, 我有我自己行. 臨走之前我老母問我打算做乜:

老母
我

: 你會去邊呀?
: 我求其去pacific coffee買杯咖啡, 跟住就周圍行囉
: 哇, pacific coffee既咖啡成40幾蚊杯, 好唔抵飲, 用錢之前諗諗啦
: 咁你賭場D老虎機夠唔抵玩啦, 你又衝去玩?

跟住我老母就嬲嬲豬唔出聲入左去賭場, 而家都仲未同我講野

唔撚明, 佢地買件四舊水既外套就諗成半日究竟買唔買, 但玩老虎機半個鐘輸二千幾就okay

屌得岩 佢地咪又係倒錢落海

都無屌, 駁下嘴姐
佢地平時用錢就精打細算, 但一入賭場就另一個standard

咁杯咖啡係用你錢買咪得囉
洗咩你老母講咩

岩呀
(酒店錢佢請)